**Theorie zu Transaktionen**


**Links**

Link: [Link Stripe tutoria Youtubel](https://youtu.be/GykDyG0ELms)

Link: [Link zu Stripe tutorial baeldung](https://www.baeldung.com/java-stripe-api)`

**Wieso Stripe verwenden**

Wir fanden Stripe am attraktivsten um eventuel umzusetzten, zudem fanden wir zu Stripe mehr Informationen, welche up to date waren, im vergleich zu Datatransfer,
Paypal. Zudem sah Stripe am einfachsten aus von den 3.  


**Schwierigkeiten**

Wir hätten die Transaktion in unsere Webseite eingebaut, aber wegen mehrere Projekten und verkürzte Abgabetermin mussten wir diese Idead Wegfallen lassen.
Nach unsere Meinung wäre dieses Einbindung ziemlich kompliziert gewesen, um komplett zu beenden. 

Nachdem wir uns über diese Infos in obigen Links informiert hatten. Haben wir die Zeit, welche wir für dieses Einbindung brauchen würden auf 2-3 Tagen, 
für diese Schätzung haben wir die 3 Punkten Formel verwendet. Nach unserer derzeitigen Erfahrungen und Kenntnisse haben wir die Zeit einigermassen Sinnvoll 
gefunden, da wir so eine Einbindung noch nie wirklich umgesetzt haben.

Zudem waren wir uns unsicher, ob wir diese Teilaufgabe wirklich ohne Probleme umsetzten konnten.




Sie speichert Daten von Benutzern in Form von Dateien oder hält geschützte Dateien für Benutzer bereit. Die Daten fallen teilweise unter das Datenschutzgesetz.
